美國總統大選辯論嚇壞選民 「移居加拿大」瞬間上熱搜

綜合外媒報導，美國總統大選首場辯論會在當地時間29日晚間9時正式展開，總統川普不斷插話，拜登也不甘示弱頻頻反擊，雙方火爆對嗆，辯論主題失焦，場面混亂到主持人華勒斯也加入戰局，數度大聲「管秩序」，讓該場辯論被評為「美國史上最混亂總統辯論」，更被譏為「老人吵架」。

這場混亂辯論嚇壞不少美國選民，根據「Google搜尋趨勢變化」可發現，在辯論會開始後美國地區有關「移居加拿大」、「如何在加拿大找工作」、「加拿大國籍申請」，甚至「如何移民到瑞士」、「如何移民到其他國家」的關鍵字數量開始暴增，並在晚間10時30分，也就是辯論會結束前來到最高峰。

據悉，在過去5年中，美國人民搜尋「移居加拿大」最高峰是在2016年11月，也就是川普當選之後，部分加拿大網友得知消息後在網路上揶揄表示「我們要在南方築牆」。

呢班係中間選民定本身會投拜登個班?

算尻數喇, 嗰啲左膠小布殊嗰時講移民加拿大講到而家都未做, 個孫都就出身啦

曬鳩氣，大把加拿大人想落黎

Hollywood 班友找數未

主持收聲啦

又要繼續扮睇唔到

記得trump當選果排咪又係咁

次次都係咁
左膠快啲去加拿大啦！

睇左一場辯論就嚇到要移民

咁佢地望到香港泰國白俄依家咁撚樣
又唔出下聲

白左：they are supported by CIA

bush 係neocon 唔係 neolib

移居香港啦，感受下國安法管治下既生活

中共同民主黨就係想spin去”老人吵架”，令一般民眾唔想理場辯論，方便媒體事後洗太平地

笑咗 嚟中國囉

佢地可以移居蟈，無選舉 無辯論 乜都唔洗煩

16年已經話要移民啦 咪又係得把口

直接去北京啦

屌上次咪又係咁有邊個真係走呀

Trump has no choice, 1 against 2 !!

支持呢班左膠同手足交換國籍

想走既美國人考慮下來香港

黎中國咪得 中國冇辯論

佢話啲左膠喺George W Bush嗰陣點 唔係話GWB係左膠

Madonna

成班垃圾奶共藝人又話走 走到而家又喺美國日日出嚟叫人投dem take America back

可以講一句

支持
快啲走
反正講得呢啲嘅都係Biden gana

btw話trump當選之後就移民嘅hollywood star而家搬咗未

sorly
國安法係全球通行
身在加州都可以一齊體驗

身處great nation , 但係竟然要走
你班on9白左死撚左去算啦

移去中國啦 個邊冇辯論 跟黨走

叫777派香港pr比依班左膠
然後美國派綠卡比香港人

算鳩數啦，16年咪又係咁講

咁撚樣都要移民

香港人要移幾多次

四年都仲search緊

同香港班冇bno嘅義士交換最好

好彩未開返關
都唔講無禮貌同亂渣車
棄用mile gallon oz同yard先講啦

你講得啱

其實點解

平行時空

係囉 讓d位俾香港人
再唔係同香港人交換護照

蔡英文當選就移民支那個個呢？

一向2個國家d人都走黎走去搵野做

唔鐘意 quit

兒登仔真係得啖笑

笑到仆街 唔扮了

好似次次大選都會有咁既報導

熱搜咁劣既字
上左排行榜

連登仔就一路講移居英國，一路笑鳩美國班人search移居加拿大

你黎香港，俾無bno嘅手足去美國咪得囉

我仲記得果陣有人特登直播us-canada border 睇下有無過境潮

加拿大真係適合儲存左膠

Fact: Leftists can't afford Canada

係走就快D
賣國賊
香港人等緊美帝國人收留呀

上一次選舉咪又係咁

成班撚樣選完登仔，轉頭移民加拿大

最大嘅笑話

如果你唔識分兩者既話, 令人擔心閣下智商

極左膠係咁

上屆咪又係咁 仲專登訪問埋杜魯多添

假撚到呢

人工

黎香港啦 好好架

垃圾左膠應該返大陸

事實上就係老人吵架 無咩野講得唔啱

Trump: Wrong wrong
Biden: Not true not true
Wallce: GENTLEMEN

成場辯論睇唔到有咩野新野 全部各說各話
連「吵架」都無覺得邊面有吵贏
睇到差啲訓著

比個位我

加拿大人有大病都狗衝落美國醫病，移民就唔知

交換護照ok?

揾錢

好似次次大選前都係咁？

班傻閪左癌
支那共匪恐怖一萬倍啦

真係幾丟臉其實
世界最強國既總統候選人竟然淪落到係全世界面前小學雞式吵架